hi rubbish 20161202 聽講琪狗出糧係出狗糧

咁咪好方便

你聽錯

y牙😿😿

想反去了

0.5

係

想知真心話再講

😢

🐩

吃